有冇諗過今次係中國64 2.0

大量人被消失 被火葬 死剩既人實會追數
之後上訪又比人告煽動癲覆國家
成個國家亂曬 習近平皇位不保
大量山頭主義 軍閥